何式凝搞到最少70街坊/兄弟係天水圍送頭

Sorry 犯了不割借，不篤灰的死罪。

現場手足借Account，轉述：何式凝克警有行動時，佢叫唔好郁，企起到，做返和平遊行集會。點知克警行動時，放過佢，拉晒班兄弟/街坊

左膠白痴害死人

Sorry 犯了不割借，不篤灰的死罪

Sorry 犯了不割借，不篤灰的死罪

Sorry 犯了不割席，不篤灰的死罪

請給負評

跟親呢啲左膠都係死
佢地當被捕係CV根本唔會care義士生死

左膠除外 你冇錯

唔係篤灰唔係割席
有問題就要拎出嚟講
唔撚通下次重犯咩

推

全港流浪狗位置實時地圖上線啦

是咁的，本人寫左個好似google doc咁既地圖

睇緊live既即刻入黎幫手報料!

見到多狗, 即刻mark番落地圖
視乎數量就算已經報左都可以報多一次
幫手傳出去 等義士唔好再食布袋戰術
Be Water!

(長文) 是勇武太快？定和理非太慢？

他寧願自己繼續做訪問
都唔救身邊被人拉緊嘅手足

訪問重要義士唔重要？

代朋友問

咁佢自己去左邊

Sorry 犯了不割席，不篤灰的死罪，請給負評

呢個閪婆屌爆佢老母就岩叫班細路企係度比佢走先

不要信大台,，信自己判斷

如果佢可以全身而退就好明顯唔係左膠
係共諜

左膠唔係和理非,唔係手足
係毒,致命嗰種

左膠=isis

左膠 大台 不可一不可再

點解現場冇人屌佢

有冇片?

係癌細胞

佢係抵死架喎

5年前佢同邵膠樽已經霸撚住個大台

咪撚再理D人講咩, 要走就走, 要退就退
自己決定, 小隊決定
一定要組小隊

唔好提 現場手足比佢撚到化

人稱性博士

兩個月入面啲狗捉到420,但何式凝一人一日之間就已經貢獻咗70人

就係咁樣先一定要提 唔撚可以放過佢

已經唔係叫送頭, 係比人獻頭

need to terminate her!

唉屌， 大把人唔識美點雙輝呢啲嘢

有人話網民怪錯佢哋女權撚喎
話佢哋冇叫人停低，叫人睇live fact check (但據聞何式凝佢自己del咗其中一段live，未fact checked)
然後話唔係佢哋叫啲人嚟 (關佢哋有冇令人送頭咩事)
又叫人如果鬧香港政府唔民主要睇下自己做緊咩

講真呢個時候撚有人想屈你哋「左膠」咩
民陣除咗之前figo chan同燕夕喺金鐘同fb 9up之外，大家都少屌佢哋啦
但係你哋爭氣啲啦好唔好
一開始仲叫人拎底褲仔，好彩事主上嚟話唔mind咋
睇下啲批評你哋可能導致二次傷害啲人啦，大把都係女權嚟
唔好講到得你哋自己班友圍爐個委員會先算係女權先得㗎

有冇人揾到文化監暴力/HOCC去fact check

原來係咁
我終於有人搞清楚件事
所以獨立思考真係好重要

我今日晏晝講咗，但收到好多負皮…

左膠累到幾廿個市民被差狗捉！倒不如…

屌啊仆街

左膠死全家

皇天擊殺 何式凝

好聽啲就叫左膠，實際上就係食人血饅頭嘅政棍，雨革就係比呢班政棍害死

新型鬼

好無辜

和平遊行集會就唔會拉人
你本身冇不反對通知書
就算宜家有不反對通知書都可以拉9你啦

吊佢老母
係唔係幫黑狗引人出黎
然後送頭比狗?

手足唔係政客入差館當寫CV，俾人捉點可能唔走死左膠

何式凝當年就係文化監暴一員
屌 你要和理優咪自己和理優囉，做乜叫班手足唔好郁去送頭

下次見何式凝直接掟佢走
左膠社工就係 道德光環>>>>>>民眾成功

push
唔該左膠睇到呢個post好好反省下
累死咗好多人

又當人condom

個人認為應該要整返個左膠名單出嚟
等d手足認到佢哋個樣就無視佢哋
避免佢地再出黎害人

既係去返2014咁

唔好郁，比人拉唔抵抗

何式凝 左膠你咪累同路人啦屌你老母

班仆街仲係用緊嗰套俾人拉咗之後上鏡=安全嘅概念，屌你老味，你估個撚個都係泛民/左膠咁有名有姓啊，屌你啦

推 最撚憎左膠

係咪face check 左
如果係真既，拜託左膠們唔好亂出聲

左膠不滅,香港不生

左膠唔出嚟on99就唔叫左膠啦

我阿哥俾狗拉左入天水圍狗屋！
律師又入唔到去，打入狗屋又唔撚聽
生死未卜呀，仆街左膠

提防左膠

同一日入便俾左膠害左幾多次

何式凝

左膠不死，港難不止

仆街

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

何式凝都有人信 早兩日西環成班左膠出嚟想洗底

要信自己判斷，唔好被所謂嘅大台左右你嘅行動

屌佢老母死狗閪 累人累物

左膠

仲Post Facebook

叫得停佢就唔洗搞成咁啦
係要大家醒少少自行判斷

屌佢老母死左膠拎去打靶啦

好多新手唔知佢d左膠史害撚死幾多人

佢不嬲係陷家鏟黎

有老友比人拉撚左

佢後日出番黎我問多一次

如果係既我會全力狙擊呢d撚屌左膠 屌你老母臭閪

左膠仆街死啦 好撚嬲

唔敢講係facts
但今日天盛狗屋發夢，的而且確係有古怪事
一點七到哨兵癲哂咁叫退，話好多狗，手足們都退得有序又快

突然停哂唔郁，以為停左推所以重新組織防線，但哨兵係冇停過咁嗌有狗，之後就係防暴入場打人，一次拉左幾十個手足

果個古怪既停步位應該係條痴線左膠嗌停左手足，搞到大家比狗咬

樓主鬧得好

呢啲撚樣比黑警仲惡毒，陰鳩完幾十個「同路人」之後仲可以用嚟做政績，當你屌鳩佢，佢同班支持者就會話不分化屌你係鬼

佢本身有少少名氣, 無乜事唔會郁佢.
其他手足就GG.

我就奇怪點解天水圍咁早就拉左幾十人.
果陣主力都未到齊.

不過唔好分化喇, 唯有手足以後自己醒趴.
唔好信D差佬覺得你和理非就唔攪你, 搏唔過呀大佬.

係郁佢都唔撚怕

有片
無見到何式凝叫示威者企係到, 但何式凝係跟示威者相隔遠, 遠距離尻up, 咩都無做.
(何韻詩都會幫示威者擋下)

Push 畀多啲人知

和理非唔係問題
但左膠必除

有片同時間嘛?

呢班撚屌既禍害就係咁撚恐怖, 所以14年都要專登整大量防佢地 (但最後都係失敗)

一早講咗文化監暴班人要小心警剔，講親就俾打手出嚟圍話我分化L，宜家又領嘢啦

但係七十人大唔大機會入罪?
乜都冇做過

自己追下
自己分析

呢條左膠真係有樣睇，成副嘴臉

呢D已經直程係敵人黎, 所有行動目的都係幫助共產黨可以以最低代價/反抗成功清場同時將我地既得著降到最低, 正仆街!

今日出去比撚咁，算啦唔屌啦，希望左膠可以反省下，動口不動手你可以出嚟調停，無任歡迎，不過一動手或者對方出武器之後，你就讓一讓開，你放心啦，個個都知點打都得，唔好打死人就得

[人手置頂][有圖]反思到底下一步點先係可行

屌

自己係社工同工都唔撚幫佢
啲社工做輔導做情緒支援做到狗咁
都唔知佢做乜鳩企前線 有冇幫助
比佢一條左膠破壞曬一部分社工嘅努力

作為平權撚，我都要同佢割蓆。屌你老母搵佢代表香港女性發言好撚羞家，侮辱有智慧既港女啊！

呢啲人唔死都冇用, 賣自己友拎光環, 就係因為有呢啲人, 香港先會腐爛成咁

呢d人見到真係要屌走佢

唔怪之得今日突然送頭數目暴增

下次叫佢咪撚再嗌咪
一係唔好聽佢講野

呢條友嘅存在絕對係侮辱女性，侮辱社工，侮辱香港人

甲級戰犯

2個月拉420個，屌你1日拉咗70個

即係平時大大聲開咪叫人唔好嗰條撚樣？

有冇片

嘩屌6份1

我今日都係天水圍

係咪拎咪講野果個？

一齊搵下啦，有人spin緊唔關條仆街八婆事喇已經屌佢老母

下次佢去到邊
要手足報一報
一齊屌走佢

最少70，真係好唔抵

下晝未出門口 睇緊直播 聽撚住佢係到喝住班手足 結果就成班人比人拉左 屌你老母

講起就慶，離撚晒譜，根本係叫人自投羅網，大好機會， popo 點會放過

左膠害死班義士

暫時係睇到37:00 市民開始叫「黑社會」，何式凝宣布Live結束，此事黑警開始衝出去，市民逃走。

聽唔到有叫人唔好郁俾人拉。

有片

何式凝係跟示威者相隔遠, 遠距離拎咪尻up, 咩都無做. 對示威者見死不救
(何韻詩同飯民都會幫示威者擋下)

防右 主要防左

我真係好撚憎左膠 今日係天西連農 仲有好似叫人走

跟住有人屌佢叫佢收聲

唔好忘記14年雨革失敗就係充斥住呢班拎光環嘅大愛垃圾死左膠
呢班陷家剷仲惡毒過警犬
警犬陷家剷都係正面衝突
呢班左膠陰濕狗係食人血饅頭扮同路人呀！

然後佢都話係緊張大家姐

見死不救（或救唔到）同「叫人唔好郁」/累70個送頭差好遠wor

有冇時間，畀個時間我睇帶都方便啲

吓，條友唔係臭朵架喇咩5年前

佢自己fb有live 有哂記錄

點解唔po埋呢條八婆個樣? 唔好比佢有機會再害手足。

其實係咪可以整個黑名單出嚟提醒手足歷來危險人物? 紀錄佢啲豐功偉績。

而家啲嘢咁快，咁多新手，班友咪乘機搵位滲入囉

70個會告暴動罪？

屌, 未聽過, 睇到樣就知西人

北歐心理學都係比何仆街條片做証

睇下片, 未見到何式凝叫示威者企係到.
但係片中, 何式凝係跟示威者相隔遠, 遠距離尻up, 咩都無做. 對示威者見死不救
(何韻詩同飯民都會幫示威者擋下)

香港人和平集會自由都冇？
警察自由衝出黎亂拉人，怪何式凝做乜？

睇佢條片, 未見到何式凝叫示威者企係到.
但係片中, 何式凝係跟示威者相隔遠, 遠距離尻up, 咩都無做. 對示威者見死不救
(何韻詩同飯民都會幫示威者擋下)

聽講佢del咗，我想用新聞source去舉證

總之有人揸咪就要小心, 叫你做嘢就更加要小心, 左膠害人

佢做大台做乜撚野

條垃圾5年前出書話自己衝馬路添呀
屌佢老母

有理由相信左膠 拉人去北角 俾福建佬打

不割蓆不篤灰其實係同左膠和理非講
勇武冇必要聽左膠說話

無DEL, 條片仲係到 (北歐心理學都係比呢條片做証)

算啦我唔信街坊跑贏狗 我諗都告唔入既

睇人

而家應該同HOCC割席咩?

大佬自己睇時勢 覺得要走就好走啦！除非對住老黑

好撚嬲呀

提防大台,小心左膠
BE WATER, HIT AND RUN
DONT DIE

見死不救 = 累70個送頭

何韻詩, 飯民同社工都會幫示威者擋下, 點解何式凝唔可以?

你無錯

一定要Be Smart 呀
有D 左膠害死人都唔係第一次架喇

冇話要割
但亦都唔需要聽佢地指揮

全身而退

//Ho Sik Ying : 我們平安，但眼白白看着很多人被拉!//

FB LIVE呢句嬲到癲

勇武盡失民心 全港唔支持 運動即將玩完!!!

互推!

佢都無指揮
飯民都無指揮

係何式凝(遠距離)扮野拎咪尻up, 咩都無做. 對示威者見死不救

條仆街臭閪自己衝出去自首啊笨

佢再出黎就捉撚住佢手手腳腳再掟向黑警

見死不救 = 累70個送頭
差好遠wo
次次都有大把人睇戲架啦
問題係佢叫手足唔好郁到底係咪真
條片我睇左個大概都唔係好搵到

呢條臭西一向都係極度重犯，下次見到佢麻煩屌走佢

實行雙普選

Fc完搞清楚先屌

勇武手足記住一個鐵律
唔好比人捉就得

個D乜撚野社工呀左膠呀 想阻頭阻勢唔使理佢

真心一巴車埋去無人會割

仲等下次屌走佢？
聽日就上佢屋企捉佢出嚟算帳啦

要佢完全道歉同禁止佢繼續試圖建立大台，搶光環

咁大件事，
佢到依家一句都冇反應

聽日就搵佢出嚟算帳

佢咁做同藍絲無分別

呢個真 自己判斷

左膠定鬼

何式凝都有專業資格同影響力

點解唔可以上前線幫手擋下暴龍?

飯民跟部分左膠都有上前線幫手擋下暴龍, 點解何式凝唔可以?

佢唔撚幫手, 不如唔撚到現場, 好過遠距離對義士見死不救.

同埋 所有人 行動現場見到狗即走 一係打一係走
唔好俾人逗
除非你係真中立街坊果d 或者中老年人就無所謂

幾時都要用腦 咪撚學廢老人云亦云

左膠今日加埋害撚咗幾多人

似鬼多D

唔好一下就屈哂所有左膠

楊義士咪又係左膠

唔好一下就屈哂所有左膠

link中楊義士咪又係左膠

唔撚係下嘛？

（連仔入）強烈要求取消P牌正負評

佢切左子宮
係個連閪都無嘅八婆 （無閪）

呢d左膠你現場就打佢一身我都唔會同你割

朝早嘅事 已經check撚左

垃圾

推到佢仆街

條陷家剷左膠真係弱撚智

得罪講句聽得大台講野比人拉真係抵撚死

係咪戇鳩㗎
唔怪得成76個畀人捉啦

up

到依家佢一句都冇表示

全身而退，

你哋仲可以忍咩？
點都要佢出嚟交代算帳啦

幾時組團啊？

下次推佢去警犬度
等警犬告佢襲警

原來胡椒噴霧有得賣！

有冇人可以整返個左膠懶人包, List D 左膠, 提醒下大家

agree

我代表連登宣布 同條八婆割席
以後手足唔需要聽佢點
有咩事踢佢一腳做人肉盾牌
請手足將佢個樣貼街招咁宣傳

話時話 有冇人fact check過？

因為我當時在場 好似淨係聽到佢嗌口號 同當義士比人拉狗屋個陣 用咪叫佢地大嗌名同身份證 其他就淨係有另外兩個女人叫對面馬路啲兄弟擲雞蛋擲準啲

感覺有咁多手足比人拉左
一個左膠係咪真係可以做到以前啲大台？

有冇人fact check到

今晚連登既po自己分析唔該

佢似係共諜
有幾次嗰啲所謂左膠完全係幫緊對面
下次拉撚走佢
如果唔走
同佢講tk 唔好怪其他人

直接膠紙封嘴啦

tenant左既教授明明可以比有約在身既教授更加無包袱 可以做得更多去保住前線
但呢件閪婆仲可以繼續咁堅離地拎光環
真係寧願佢係和理非集會度打下卡鳩噏下搏掌聲
點都好過去到現場但係咩都唔做拖前線後腿累前線送頭

街坊係咪告唔入

其他俾人拉撚晒啦，再唔係就跑緊啦

絕對不能相信解散軍——泛民、左膠、社工

推 大家出得黎一定要有共識
呢啲垃圾左膠出黎騎劫時一定要拉走佢
唔好比佢地出黎害人

拒係鬼?

真頭係 已不是左膠

拒咩人?甘仆街，60幾都害人

點揾

心理變態

甘姐係拒係指揮你地，有參與，可以報警拉拒?

我講佢叫人和平集會個陣⋯
大家都知黑警連申請左不反對通知書都入去拉人

點會信佢地？

容我講句，由雨傘到而家有幾項左膠—文化活動，唔單止要提防，仲一定要屌散。我有朋友同前輩有諗過做，我都有阻止件事發生

女權—藝術行動，例如何式凝玩底褲
讀書防線，我屌你老母以為自己係巴黎
係前線開Talk同討論，好在抗爭模式唔同左，唔係就好似14年旺角咁仆街

呢啲唔一定係左，但一撚定係膠，係果啲所謂「改變空間可能性」既bullshit，阿何博士最撚柒果點就係學院派，離地萬丈，將世界睇成一份文本，一本理論書，唔該翻翻入office。而家呢個時勢淨係出post無人會怪你，但你出黎，害撚到人啊！！！

push

現場都唔幫手 垃圾都不如

麻煩各位戰友幫手推一推post :

【極重要】請立即停止漫罵及用雷射筆射向拍照的途人/大廈單位

左膠白痴害死人

何式凝屌你全家

對於呢件事，我反而好想搵九千幾正評嗰個和理非綿裡藏針po個樓主同支持者，表達一下睇法 - "This is exactly the same ol' shit you ask for."

「享受權力」？勇武享受咗啲咩權力，去制裁下「(又)仆出一條新街」嘅何大教授？

你講佢定我先
事實上 佢真係切左子宮
係一個無閪嘅八婆

真 已經可以開始追擊
我已經追撚咗幾個po

...大家咁聽話？

佢五年前已經係咁 仲期待條仆街反省？

又叫人唔好勇武
不割席啊屌你

屌你老母啊????

睇到都嬲wo 做乜撚野

點解未有fact check已經咁多人屌何式凝係甲級戰犯

各位手足，謹記無大台，獨立思考，唔好人地講就信。永遠適用的第一點，如果有狗衝，而不能力敵，必須跑！！而唔係企係度

點解會有人聽佢講，唔快D跑

算乜撚
告唔入又點
你點撚樣還反48個鐘出嚟
仲未抄牌
未計有冇俾夠打
你答我 點算

都係個句，落到場冇大台，自己決定去留
佢有權講戇鳩嘢，你又未必要聽

至左膠朋友，你戇鳩還戇鳩，唔好撚害到人，出少句聲，而家呢個時勢，警察都癲撚咗，和理非未必work

幾年前已經係咁啦

記住 左膠只係黑社會幫兇

警察咁撚痴線，重要面對住軍政法合一既政府都重信原地被捕道德感照

真係正仆街黎 仲嬲緊 灘叔食人血饅頭都冇咁嬲 呢個撚樣直情玩人血盾牌

佢睇住手足俾狗拉完都仲照讀稿呀呀

冇睇片，請問前線手足咩事咁聽佢話

佢吹雞叫人去 佢有責任保護啲細架
唔保護都唔係叫人企定定俾狗捉掛
仲要佢見住班手足俾狗捉完之後仲繼續讀稿
好似乜事都冇發生過
唔撚追撃佢 點對得住七十六個手足

之前好似有post 講佢地雨傘個時做左膠拎大台

佢有 咪話自己平安囉
眼白白睇住76個手足俾人捉走然後當乜事都冇
繼續讀稿

何式凝恐怖分子(黑狗)搞到最少70街坊/兄弟係天水圍送頭

咪係 乜撚野做返和平遊行 on99

你on9，甘係要理性想下，你叫港獨口號呀

我幾時叫你勇武，就係你尼D沖動的人累事

Check撚咗啦隔離
佢一路都有前科架

全民通緝何式凝 煽動天水圍非法集會

鄺仔

佢唔係左膠咁簡單，佢係一個行為言論嘩眾取寵，用手足性命嚟換取大眾關注目光，心理唔平行嘅變態老女人。

屌你班撚樣知唔知乜撚野叫遊擊

［天滅左膠］比條左膠何式凝累死嘅社工

但佢有時幫我地拖時間

左膠先害死人

Btw, 尼你老母p牌仔

雙輝一葉真係講起都打冷震

我讀HKU，咪撚reg佢個cc，佢前一日有video consultation，佢明明話我group啲片應該向邊個方向做，但最後個comments 係 我group 份 project 係離題 得 B- 。我屌佢老母 何式凝
屌佢老母呀
害人不淺，死左膠，騎呢怪，之前以為HKU唔撚想同妳再續約係因為政治打壓，但原來係妳根本係世人的眼中釘！

你攪清楚我係話何小姐叫人唔好走有問題，甘班狗來仲唔走
仲有我叫人唔好勇武係唔想人送頭，怕拒地出事，我開post都密我係緊張班前線

好過你只係識DIY., P牌又點，醒過你只係識diu, 無文化無修養。

鬼係你咯!

所以其實好難搞
左膠未害撚死人之前屌佢地 實比人屌分化撚

如果早幾日屌何式凝左膠
實會比人屌分化

係要出左事先多人醒

真

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

Btw都記錄低先 費事有社運新手又中招

其實不如搵佢出黎對質下 搵人錄低對話內容po 上黎
睇下佢係真左膠定25

根本係甲級戰犯

wtf 條撚樣點解無事

你試下你出條list有鄺仔
比人屌死你呀

一定會

今日有人一屌鳩佢 班和理非又爆撚晒speed咁

何式凝可以豁免任割
佢同葉寶琳之流一樣由雨傘開始已經係頭號危險人物

屌 佢扮大台
和理非不嬲都係做support 明明分工一直好清晰 但佢今次一啲support都無
佢fb live有個comment 係佢團隊個女社工講野 仲反問咁應該點做

LINK:
而家我仲留唔到comment (不過唔知係咪我問題)

屌你咩 唔識用肉身擋下啲狗？

作為一個女權撚表示
我一定同何式凝割蓆

好聽話

聽過佢講野一次
覺得attention whore

唔係咩偏見 但次次香港搞親性別議題個班
都係膠黎

屌你老母 唔對路就死埋一邊
仲係咁講 唔好掉石 因為會掉到我哋依邊
要唔要用愛同和平感動班犬？

仲未計 咩扲底褲行動

各位手足 係時候要搓吓你個心

和理非嘅結果

自己決定

屌佢老味

可唔可以講多啲?

不嬲都話屌鳩人害死人唔算割蓆分化
咁都算咁做乜都得啦

你仲信佢地？

何式凝食屎狗

仆街 知唔知佢地前途幾寶貴

屌佢老母閪呀 我朋友應該再係咁比佢拉左呀

乜水黎

係咪嗰個社工 有條絲帶愛護孩子咁上下

右手扎條白布

叫佢唔好屌狗嗰個

黑警咁樣放過佢好懷疑何式凝根本係鬼

唔好因為一個人影響大隊決定，相信左膠一定會有，但佢地始終都係口交就叻，所以勇武兄弟要自己決定點做

屌 仲多過728上環

何式凝呢條臭閪早幾年已經老作話14年係佢帶頭衝

70個人，每個坐一年監，都夠換何式凝一條命

我喺連登見到相關討論嘅post都提手足小心文化監暴班撚人，叫大家唔好J hocc，講咗有晒record佔領時出賣義士，次次即刻走出大量打手話我好分化，宜家又出事仲一鑊70幾個，又係俾呢d潛伏喺身邊嘅仆街做，我
真係心痛到唔識講嘢。

左膠不嬲on9

人地出埋黑社會

佢仲左膠on99比人斬果陣咪試下和平咁行囉

其他人咪信佢

上過佢堂都覺佢on9

2019年都仲有極品左膠 對得住班手足？

左膠=納粹

岩，而家唔同當年

出名左膠嘅人 大家要認住，真心，左膠會害死好多人。
我見到身邊有左膠朋友都屌爆佢，心諗靜靜地唔得嘅

呢個post一定要推到比所有前線睇

下次要等埋勇武在場先遊行得唔得，左膠累撚死人，又唔撚識救人

義士唔好因為走去信呢啲左膠大台
放棄與生俱來嘅危機感

五年前何式凝呢件左膠之一已經俾人定性為
共諜

今日班人可能係新手，未知道佢地既邪惡，點樣協助政府捉示威者

#五大訴求 決一不可

係
共諜呀

五年咋！大家唔係唔記得左喇

係未25仔黎嫁
社工又害人事件

根本就係共狗鬼

咪聽佢地9up啦

唔好話我地老屈，我知呢度實有啲左膠mon post，你地搵唔搵到佢本人出嚟對質

毛主席：革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅緻，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭讓。 革命就是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動

自己google啦。一搵即有。
講真到而家一講起果班撚樣都仲係好撚㷫

呢條撚樣幾時死

推上報啦

犯了不割席，不篤灰的死罪

肯撚定係勾結啦仆街

我冇嘢講

下次綁住呢條紅毛泥封閪嘅仆街係水馬度吸催淚彈就岩

何式凝 係咩野黎??

叫撚左你地架啦
唔記得最近邊條賤種係咁幫文化監暴d畜牲洗底
依家累撚死人
根本左膠係應該指出黎認撚住咁屌走佢
仲有前線呀
拎得咪果d多數都係和理非
佢地享受慣金鐘大台果種大愛和平圍爐感覺 先會自備咪控制人群
佢地落的指示當聽唔到是常識吧

仆街...
好多細路，係咪有律師跟進緊？

推，左膠係黑警嘅盟友

屌 左膠仆街死

屌你老母呀何式凝，下次推佢去俾狗咬

吊佢老母

推呀

要反省反省咗啦，你望吓何韻詩

仲叫人咪扔石

陳雲：中美港，大局面。特朗普日前宣布在九月一日徵收所有中國貨關稅之後，今日特朗普總統宣告中共壓低人民幣匯率來應付美國的入口關稅，屬於匯率操控，一旦懲罰，可以停止中國的美元集資活動，中共無法上市集資和借債。
另一戰線，美國國防部長宣告中共妨害印度太平洋地區的安全。
第三條戰線，就是香港問題。也就是美國最難處理的問題，然而香港不處理，美國無法向中國步步緊逼，但香港確實是難處理，因為目前的不民主狀態、和理非的社運鬥爭法，是美國有份締造出來的，目的是維持香港穩定，方便國際財團營商。
我們現在要做的，就是用我們的流水社運，撼動第三條戰線。細節不講。提防兩點：
一、絕對不能支持獨立調查委員會。獨立調查委員會是怎樣判斷昨日天水圍警察脫褲露陰羞辱女子示威者的呢？委員會大概說，加強前線警員的訓練和EQ，防暴隊要準備毛氈，為脫掉底褲露陰的女子在當眾露陰足夠之後蓋上毛氈。
二、絕對不能相信解散軍——泛民、左膠、社工。
解放軍出來不必怕，解放軍絕對要比香港警察守軍紀和作風文明。解散軍才是要你的命。
（請協助廣傳，這是我為香港打的最後一戰。沒下次。也沒有下次。破釜沉舟，回不去了。）

屌 真係無講錯

有部份細路冇人理
冇人幫佢地搵律師

死左膠 落地獄

見到一定要綁起佢
唔可以俾佢有action
佢係想有人入去 幫自己寫cv

有無人知天水圍警署入面情況？

文化監暴既人仲可以出黎指指點點

左膠左癌就係咁,你唔完全切除....終有一日會返黎害人

仆街真係影撚衰曬社工
佢地思維唔係停留左係14年個陣
係停留左係7080年代呀屌那星
仲拎緊以前所謂抗爭黎打飛機
自己係社工都唔撚幫你
落到前線都唔會拎咪同話自己係社工
拎得咪唯一會做既就係
企最前用呀媽教仔式咁囉唆班差佬
等後面啲人多啲時間退
屌你老母，拎住個咪就想拎光環
咁鍾意叫人唔好打人唔好暴力
轉身同班差佬講喇笨柒
我班仔俾人打到仆街拉撚埋添呀
你仲叫佢地冷靜和平
佢有冇叫人停係度我唔知
我淨係知道呢班仆街
萌塞既程度仲勁過藍絲

D狗亂黎已經唔係新鮮事，仲介叫人唔好跑？
佢老母母西有無腦

有一部份小朋友冇資料冇律師
其他都係等錄口供
咁多人搞手續都有排搞
律師又唔可以全程陪住佢地

打撚死佢啦下次害撚死人

膠撚到

屌你老母

我完全明白你
我之前都叫人唔好將鄺仔封神
大把細路仔以為鄺神講野一定岩 信哂佢
其實佢做岩果陣讚佢可以
但真係有必要提返大家 佢個黨同佢之前既所作所為
唔好盲目信人好難咩 提佢睇路都叫分化

以為中途轉和平集會就無事？
咪一樣係非法集結

無錯
1. 最危險既敵人一定係笑住幫你 而唔係企係對面凶神惡煞既狗
2. 唔洗再將一啲人封神 係應該叫佢地做返份內事
鄺佢地係要做呢啲事 無做到咪唔係稱職既議員

仲叫左膠？
擺明係鬼呀

佢當自己係領導呀？讓領導先走？

今次之所以算係咁成功就係因為無戴妖狗察長之流左膠，所以郁左膠係無錯

我屌你老母何式凝

我見撚到比一定推你落黑警度

呢條左膠快d死

佢邊撚個啊屌 有咩資格指揮啲手足去邊?仆佢個臭街清算要計埋佢一個

佢有叫手足嗌名同埋身份證no

推俾更多人知哩條左膠做咗啲咩好事

明知黑警亂黎左膠仲叫人企定定
害撚死人

左膠本身就唔係同路人，冇所謂同佢哋割蓆篤灰

傳說中的魔笛 pied piper

黑警係唔拉佢

兄弟話，克警唔捉佢，唔理佢。專捉年青人

借位
急！請廣傳！不怕解放軍！最怕「解散軍」！

美點雙輝，陳景輝和林輝
簡單的講，收了共產黨葉國華錢，去分化前線，要求快樂抗爭。
佔旺時，黃洋達屌到佢兩個俾黑警更黑人憎。要起大枱，要快樂和平嘉年華會式抗爭。
雨革失敗後，林輝去了旅行，陳景輝消失

泛民左膠共諜係連埋一齊用

克警唔理理，專足年青人

我撚嬲 屌佢老未

貴族式社運

不割借，不篤灰係對前線態度
對於阻人衝，連累示威者既人係要軍法處置

全部街坊和年青人，唔知道佢係乜水

不分化不割蓆
只係適用勇武非勇武，兩者不同源自於心理狀態
唔適用於有權有勢之公眾人物
因為公眾人物會搭大台，會扮權威，會保障自己
大家麻煩理智少少

當年熱狗就係屌鳩依d人
俾泛民追擊到今時今日

唔撚識佢

屌佢老母

唔好再提
現場見住好多都係街坊look

一係鬼 一係豬隊友

總之唔係人 信唔過

佢係黑警捉到人既保證
點會拉佢咁傻豬
下次再黎都係靠佢

左膠從來都唔係隊友
搞到今時今日仲樂此不疲搞緊

必須追究到底，推到佢出黎交代

屌你老母啦何式凝, 一個都不能少, 竟然叫人比人拉

今時今日 ２０１９
你走去聽個左膠講
叫你唔好郁你就真係唔郁
我只可以講…
唉算啦 唔講喇

左膠一件 無左70個手足
一隊速龍 無左40個手足
我屌
左膠 死全家

正仆街

就係以為有佢喺度會安全啲
點知畀狗追仲要被噴口水
仲有一大班手足拉咗
到最後原來佢咩都無做過

梗係喇，拉佢俾人鬧，佢有頭有面
接班後生冇後果
打埋佢地都唔驚你投訴

佢自己又全身而退到架喎
好撚野

大家可以上佢FB反映下意見!

呢個就係有大台嘅一大弊病
大家千祈唔好盲信左膠，2014就係被佢地累死

推
屌 我都覺得怪 畜龍都冇隻 衝又未衝 一個晏晝錔咗70幾個手足 咩玩法嚟

推撚爆班左膠

呢度d人普遍唔睇社運歷史，只要係熱狗就係負皮（當然我唔否定當中大量左膠泛民打手駐紮喺度），對文化監暴白鴿公民黨d閪嘢就隻眼開隻眼閉，我哋呢d做醜人提醒下仲要俾人圍住屌，好啦，宜家眼白白犧牲咗d手足，冇嘢好講喇？

真係屌佢老母 D細路真係信左佢

再推

八婆個寫字樓係邊要組團圍佢老母

唔係講笑 真係有陰影

呢條友社運界咁臭仲聽佢點...

2014年果陣仲識防佢地 點撚知2019大和解有新仔聽佢地點

70人不敵40狗 多謝左膠

D左膠味返晒黎
坐地用和平感化對方 不拒捕 不衝突

要求公審, 唔可以就咁算!

各位手足琴日辛苦曬
係時候比勇武休息一下 我地和你飛又出黎啦
搞掂晒今日唔該大家同我入嚟睇一睇8月9號可以點樣令到國際社會更加了解我哋嘅活動
亦都係令大眾民心所向既重要一步
因為真係好重要
特別係而家冇乜人知八月九和你飛
唔該大家幫手推一推
八月九號 機場見!
[人手置頂]搞掂好今日唔該即刻同我入嚟睇嚟緊8月9號可以做啲乜 我哋唔可以再輸 唔好再打飛機 好緊要!!!!!!

727元朗係佢帶走D人

支持林鄭，打柒班仆街

邊個黎？

不割𥱊 下次捉埋佢上前線綁係road block度
不篤灰 佢只係一隻左膠 唔L係義士義士係唔會送隊友死自己就走先

7點半前線共識撤退係佢開大聲公講

太多後生唔識佢

自己行動自己計劃，唔好跟人

推 好多後生未知咩係左膠

信左膠都係ON

希望何式凝可以改過自身
下次帶頭女權勇武
不割

「佢叫唔好郁，企起到，做返和平遊行集會。」

咁ON既事都跟佢做？

認住佢個樣

甘你老母
尼你老母
咁撚多5P字

仆街啦你老母

自己寫5P字
然後又叫人老母仆街
你條友真心ON9
返BABY KINGDOM 岩你啦

你一定係鬼

我去邊駛你管呀
尼度係香港
仲有自由
死大陸仔
無文化，毅進仔

拗唔過人就話人係鬼
BTW BLOCKED

你係甘diu人
同狗無分別

屌你老母！

其實唔好理佢就得，佢自己要留底佢嘅事，無需要跟。

下次當左膠係白衫咁打

冇大台

呢d 同對黑社會和平班左膠先清算左先

唔割蓆係叫人唔好同勇武割蓆！
同呢班左膠梗係要割

點解仲未有文化監暴的人出黎解釋下件事？何韻詩仲係咪成員？

[黑色大台警報生效]全港反送中聯席記者會

泛民已經起好大台，革命好快退場。

屌佢老母！

班手足放左未

PUSH

Pish

警察社會下，左膠共碟共一樣，
It is not the intent it is the consequence

公道說話

撐

大家自己判斷要做D咩啦,
聽人講 唔一定錯
但DLLM 何式凝收皮啦

討伐賤種左膠

班仆街已開始不停搞分化

條仆街夜晚訓唔訓得著

左膠根本唔係同路人 係敵人
成班就係靠俾人拉同老點義士被捕去寫CV 膠化抗爭
雨革嘅糾察隊 學聯 左膠 我永世都唔會忘記佢哋係點出賣我哋 督鳩我哋灰 累到無數手足被捕被打

其實左膠嘅抗爭方式根本做唔到野,佢地只係一班自稱係手足但又處處阻礙其他手足行事嘅卑鄙小人,佢地嘅存在根本一句成事不足 敗事有餘去形容就啱啦.
都唔知呢班左膠係咪收中共錢入黎搞事

雨傘已經比你班仆街左膠玩到散晒,今次無論如何都唔可以容忍

應該要整返個左膠名單
見到嗰堆人組織嘅活動唔好去
不請自來就趕佢走

有冇人有被拉嘅70幾位手足消息
tg有人話好似押咗去上水定新屋嶺

應該放左大部份啦
好多都係得個企字 冇口罩冇gear冇衝擊
掟石既得幾個
都告唔撚入
最多俾佢抄左身份證

得班老屎忽先識老點雙輝同佢呢d老牌共諜

真係痴撚線
今時今日仲信左膠，仲信你企係到就唔會有事
你連呼吸飲水都犯法啦
不被捕

有冇手足可以有能力去屌何式凝一鑊呀,條八婆害撚死好多手足呀

佢del左既個條片有無手足back up?

Any videos?? Cant see her 叫手足唔好郁，企起到wor

今日記者會講拉左百幾人，有一半人都係佢害架

好撚仆街呀！

邊到叫人留？

支持林鄭，警察打得好

Wiki已經update
何式凝博士（英語：Dr. Petula Ho Sik-ying，1958年3月18日－），香港大學社會工作及社會行政學系教授，人稱「性博士」[2]。研究興趣包括性、性別角色與性本質，熱衷於參與性教育的培訓工作、促進弱勢社群的社會服務。何式凝亦主張女性不需要逃避婚前性行為，應該在人生嘗試與不同對象的性愛[3]。另於2019年8月5日在天水圍警民衝突時，於警署門外以擴音器呼籲所有抗爭者要留在原地，導致76名抗爭者被警察拘捕，被網民稱為「甲級戰犯」。[4][5]

另外原來佢係咁
何式凝另一男友 Louis 是位住在東京的已婚華裔商人，妻兒在美國，關係已維持超過10年，並享受了美好的性愛[3]。2004年，何式凝收到Louis送的一枚鑽石戒指，成為她收過最貴重的禮物。何認為她的「第三者」身份可以與Louis的婚姻並存。

推 唔好放過呢個甲級戰犯

佢呢啲咁離地嘅人，可能真心覺得冇事...

屌你老味留意吓時事喇蠢閪

估唔到最後都要攞番呢張圖出嚟

認同

蠢人黎 同朱hi迪一樣
Btw 大家自己小心

人蠢仲要累街坊，屌你老母

屌佢老味 BLOCK尻左我唔俾我講野條死左膠

high 大左咩
佢最叻就係搞快樂抗爭
然後事後出黎搶光環

早兩年先9up 話自己928帶頭衝

新一代
未經歷過2014年
仲未知泛民左膠D仆街野

賣手足同割蓆有乜分別

講左好多年
左膠仆街在於 「膠」
永遠快樂抗爭 / 分組討論 / 俾d 掌聲自己 / 今天我黎 搞散民氣

今次直接送左7x 個義士頭
成篇仆街文一句對唔住都冇

我覺得佢地最大嘅問題係
佢地唔知道自己嘅定位

本來搵佢地幫手 係叫佢地作為學者
掀起學界討論 發動連署 呼籲大眾關注性別暴力
而唔係叫佢地落去現場叫咪 指揮行動
根本佢哋一直都唔係行動派
612 以至後來絕食都喺後線

無人比人拉就話 但係依家有七十個街坊送頭
即使佢地出發點係好好
但係依家真係黃河水都洗唔清
佢哋唔係十惡不赦 但係都要反省一下
如果之後又係咁樣係前線
對佢哋自己同前線都無好處

麻煩手足去條臭閪個FB收佢同佢旗下隻狗Frankie Ng皮
呢隻狗同林鄭一鳩樣，你唔係響佢設定嘅框架入面"討論"，佢就只會不停重覆"如果你唔係討論就請離開"，仲唔鳩係同林鄭一鳩樣?!?!

冇阿 都係細路家長處理佢地

但又識學人食熱狗

下次遊行應該要講反左膠 反何式凝

點解現場會聽佢講？冇人知佢係邊個？

依加仲有冇你阿哥既消息?

好慘, 明明班人已經退緊比佢叫停... 一下捉咁多個

呢條死左膠，正一仆街